# Как поддержать разговор ? 💁🏻‍♀️

Как поддержать разговор ? 💁🏻‍♀️

Учим полезные фразы ➡️
✅Tikrai? Правда?
✅Tu nori pasakyti,kad … . Ты хочешь сказать, что … .
✅ Įsivsizduoji? Представляешь?
✅ Taip,taip. Да,да.
✅ Taip manai? Так думаешь?
✅ Ką tu sakai?! Что говоришь ?!
✅ Na? Ну?
